有人係IG賣毒品？

Send上電子報案又會話唔受理

真係賣毒品嘅就告佢販毒
唔係賣毒品嘅就話佢違反商品說明條例

兩條罪自己揀一條

違反商品說明條例 咁都入到

你個名

Coconut係cocaine?
點解唔用可樂借代

有條白粉仔負皮

你講我先知係cocaine

咁介意整個負皮畀你

想試下